如果隻窗跌咗落街砸死人會點

會唔會charge誤殺
洗唔洗坐監

自首啦

如果係意外使唔使負刑事責任

push

呢個案例比人拉咗